# String

Розберемо задачі на використання класів `String`, `StringBuilder`.

Який буде результат виконання наступного прикладу? Як це можна пояснити?  

```java
String a = new String("Hello");
String b = new String("Hello");
System.out.println(a.equals(b));
System.out.println(a == b);
```
А так? Щось зміниться?
```java
String a = "Hello";
String b = "Hello";
System.out.println(a.equals(b));
System.out.println(a == b);
```

### Задачі

1. Дано String, що містить слова розділені довільною кількістю пробілів. 
   Створити новий String, так щоб слова були розділені лише одним пробілом. 
2. Дано масив слів `String[]` і число `int width` - максимальна ширина одного рядка. Надрукувати слова через пробіл. 
   Якщо довжина рядка більше width, то текст має бути перенесений на наступний рядок, щоб не перевищувати width. 
   Розривати слово на частини не можна. Слово переноситься повністю.
3. Дано масив сімволів `char[]`. Виконати операцію `reverse`, змінити порядок символів в масиві без використання додаткової мап'яті(in place).
4. Дано масив `String[][] chapters`. В першому стовпчику записані назви розділів книжки, в другому сторінка. Наприклад

   ```
   String[][] chapters = { {"Вступ", "1", "Java Objects", "10", "Аналіз алгоритмів", "110"} };  
   ```

   Сформувати рядок де розділи будуть записані
   наступним чином:

   ```
   1. Вступ.............................1
   2. Java Objects.....................10
   3. Аналіз алгоритмів...............110
   ``` 
5. Дано масив `String[] words` довжиною `N`. І дано рядок `String pattern` в якому присутні
   `$1`, `$2`, ..., `$N`. Необхідно сформувати рядок де замість `$x` буде підставлене відповідне слово з масиву.
   Частини `$x` можуть дублюватися і йти в довільному порядку.

   Приклад:  
   `String[] words = {"Kyiv", "New York"};`  
   `String pattern = "I am from $1. I lived in $1 ten years. This summer I want to visit $2.";`  
   Результат має бути:  
   `I am from Kyiv. I lived in Kyiv ten years. This summer I want to visit New York.";`
